食煙十大好處！

屌你老母死煙鏟死撚番出去啦
火車頭迫人地食同我貼住你塊臉放屁有閪分別
有係有分別 二手煙對人體有害囉屌你老母
死撚番出去啦你唔撚係以為有好處下話?

標題黨

仲咩啫？夠膽咪係街追啲火車頭黎屌囉！
係度嘈好撚威啊？！

專登題目內文題目不符會威啲